琴晚臨訓前買左$10000我轟贏4:1波蛋

請問我可以收返幾錢

0

你就好啦，可以俾馬會收錢

0咩呀
我見到比數係4:1架wo

4:1

馬會仲未出糧俾我